/* 
  Localizable.strings
  RespectU

  Created by Presto on 2017. 10. 17..
  Copyright © 2017년 Presto. All rights reserved.
*/
//영어 -> 한국어

"Music" = "음악";
"OK" = "확인";
"Cancel" = "취소";
"Add to Playlist" = "즐겨찾기에 추가";
"SPEED Recommendation" = "추천 배속";
"Search" = "검색";
"Sort" = "정렬";
"Asc" = "오름차순";
"Desc" = "내림차순";
"Remove" = "제거";
"Current" = "현재";
"Change BPM Default" = "BPM 기본값 변경";
"(SPEED Variation)" = "(변속)";
"Difficulty" = "난이도";
"Please enter a valid value." = "올바른 값을 입력하세요.";
"Notification" = "알림";
"Performance" = "성과";
"Performance Record" = "성과 기록";
"RANK" = "랭크";
"Rank" = "랭크";
"Rate" = "정확도";
"Input your rate.\nTo reset the value, do not enter any values." = "정확도를 입력하세요.\n값을 초기화하려면 어떠한 값도 입력하지 마세요.";
"ACCURACY" = "정확도";
"Accuracy" = "정확도";
"NOTE" = "비고";
"Note" = "비고";
"No Pattern" = "패턴 없음";
"My Record" = "내 기록";
"PATTERNS" = "패턴";
"AVERAGE" = "평균 정확도";
"Input your accuracy.\nTo reset the value, do not enter any values." = "정확도를 입력하세요.\n값을 초기화하려면 어떠한 값도 입력하지 마세요.";
"Select your rank." = "랭크를 선택하세요.";
"Select your note." = "비고를 선택하세요.";

"Hidden BGAs" = "히든 BGA";
"Hidden BGA" = "히든 BGA";
"CREDITS" = "크레딧";
"CREDITS will appear when the average accuracy of three stages are greater than 98%." = "크레딧은 세 스테이지의 평균 정확도가 98% 이상일 때 출현합니다.";
"777 Combos" = "777콤보 달성하기";
"5B NORMAL [Seeker]\n47 Combos -> BREAK -> Full Combo -> Trophy Earned" = "5B NORMAL [Seeker]\n47콤보 -> BREAK -> 풀 콤보 -> 트로피 획득";

"None" = "없음";

"Unlock (ACHIEVEMENT)" = "해금 (도전과제)";
"Unlock (MISSION)" = "해금 (미션)";
"ACHIEVEMENT" = "도전과제";

"My Favorite Button" = "주 버튼 설정";
"The information displayed on the first run screen depends on the setting value." = "설정값에 따라 첫 실행 화면에 표시되는 정보가 달라집니다.";

"Skill Point" = "스킬 포인트";
"Skill Level" = "스킬 레벨";

"Login" = "로그인";
"Logout" = "로그아웃";
"Email" = "이메일";
"Password" = "비밀번호";
"Upload" = "업로드";
"Ranking" = "랭킹";
"Nickname Setting" = "닉네임 설정";
"Error" = "오류";
"Log in first." = "먼저 로그인하세요.";
"Please enter your nickname." = "닉네임을 입력해 주세요.";
"Nickname" = "닉네임";
"Success" = "성공";
"Fail" = "실패";
"Check your network status." = "네트워크 상태를 확인하세요.";
"No Record" = "기록 없음";
"Duplicate nickname" = "닉네임 중복";
"Next" = "다음";

"You must be logged in to use the ranking system." = "랭킹 시스템을 사용하려면 로그인 해야 합니다.";
"SKIP" = "건너뛰기";
"Mission" = "미션";
"Trophy" = "트로피";
"Achievement" = "도전과제";
"BPM Default Setting" = "BPM 기본값 설정";
"Send Email to Developer" = "개발자에게 이메일 보내기";
"Credit" = "크레딧";
"Guide for DJMAX RESPECT" = "DJMAX RESPECT 가이드";
"Personal Setting" = "개인 설정";
"More" = "더보기";
"Login / Logout" = "로그인 / 로그아웃";
"The information related to the set value is displayed first." = "설정된 값과 관련된 정보가 먼저 표시됩니다.";
"It becomes standard of Speed Recommendation." = "추천 배속의 기준값이 됩니다.";
"Select the button type." = "버튼 종류를 선택하세요.";
"Notice" = "알림";
"You have been logged in." = "로그인 되었습니다.";
"You have been logged out." = "로그아웃 되었습니다.";
"Add to Favorite" = "즐겨찾기에 추가";
"No Favorites" = "즐겨찾기된 곡이 없습니다.";
"Add songs to your favorites." = "즐겨찾기에 곡을 추가하세요.";
"Select the sort method" = "정렬 방법을 선택하세요.";
"NORMAL / ASC" = "NORMAL / 오름차순";
"NORMAL / DESC" = "NORMAL / 내림차순";
"HARD / ASC" = "HARD / 오름차순";
"HARD / DESC" = "HARD / 내림차순";
"MAXIMUM / ASC" = "MAXIMUM / 오름차순";
"MAXIMUM / DESC" = "MAXIMUM / 내림차순";
"No Results" = "검색 결과 없음";
"Song" = "음악";
"Nickname Setting" = "닉네임 설정";
"Enter your nickname." = "닉네임을 입력해 주세요.";
"Point" = "점";
"Coming soon" = "준비중";
"Summary" = "요약";
"Graph" = "그래프";
"MAX COMBO Failure" = "MAX COMBO 실패";
"Enter a valid value." = "유효한 값을 입력하세요";
"Detail" = "상세 정보 확인";
"Performance Record" = "성과 기록하기";
"Calculator" = "계산기";
"A lot of information to help game play such as Speed Recommendation, Unlocks for notice." = "초보자를 위한 추천 배속, 해금 등 게임 플레이에 도움을 주는 여러 정보.";
"Skill Level System for skilled people and opportunity to improve skills." = "숙련자를 위한 스킬 레벨 시스템과 실력 향상의 기회.";
"Enjoy DJMAX RESPECT with RespectU!" = "RespectU와 함께 DJMAX RESPECT를 즐기세요!";
"Manual" = "매뉴얼";
"Rate this app" = "앱 평가하기";
"Out of Rank" = "순위 밖";
" Recorded" = " 기록됨";
"Select Button" = "버튼 선택";
"Select Search Method" = "검색 방법 선택";
"Level" = "난이도";
"Select Level" = "난이도 선택";
"Rate Range (%)" = "정확도 범위 (%)";
"Select Detail Note" = "상세 비고 선택";
"No MAX COMBOs" = "MAX COMBO 실패";
"PERFECT PLAYs" = "PERFECT PLAY";
"More Than" = "이상";
"Below" = "이하";
"Search by Condition" = "조건별 성과 검색";
"Enter all conditions" = "조건을 모두 입력하세요";
"Skill Point Calculator" = "스킬포인트 계산기";

//이제 서버에서 올 데이터


//음악
"Ask to Wind" = "바람에게 부탁해";
"Memory of Wind" = "바람의 기억";
"HeartBeat" = "설레임";
"Piano Concerto No.1" = "피아노 협주곡 1번";
"Soar ~Stay With Me~" = "비상 ~Stay With Me~";
"Eternal Memory" = "Eternal Memory ~소녀의 꿈~";
"Taekwonburi" = "태권부리";
"Every Morning" = "아침형 인간";
"Proposed, Flower, Wolf" = "고백, 꽃, 늑대";
"Come to me" = "내게로 와";
"To You" = "너에게";
"Forever" = "영원";
"Lee Geol" = "이궐";
"Proposed, Flower, Wolf part.2" = "고백, 꽃, 늑대 part.2";
"Ask to Wind ~Live Mix~" = "바람에게 부탁해 ~Live Mix~";

//코멘트
"Super Rookie" = "슈퍼 루키";
"Entertainer" ="엔터테이너";
"Night Owl" ="야행성 인간";
"Don't Be Careless!" ="이보세요";
"I Hate Fast Songs!" ="빠른 곡 싫어!";
"Diet Starts Tomorrow" ="내일부터 다이어트";
"New Type" ="뉴타입";
"Versatile" ="다재다능";
"Guru" = "고렙 유저";
"Grandpa Gamer" ="게임하는 아저씨";
"Left Hand Only" ="오른손은 거들 뿐";
"Classic Game Fanatic" ="고전게임 매니아";
"Doting Father" ="딸바보";
"Genius" ="천재 플레이어";
"Super Master" ="초고수";

//보상
"GLHF" = "즐겜해요";
"Rhythm Game Maniac" = "리듬게임 매니아";
"Eager Beaver" = "들어올 땐 마음대로";
"Always On Duty" = "평생 현역";
"4B TUNES Love" = "4버튼이 좋아요";
"5B TUNES Love" = "5버튼이 좋아요";
"6B TUNES Love" = "6버튼이 좋아요";
"8B TUNES Love" = "8버튼이 좋아요";
"I Love Dogs!" = "강아지 좋아요!";
"Waiting for Weekend" = "주말반 모집 중";
"Stud" = "미소년";
"NB RANGER" = "엔비 레인져";
"Sheepish" = "굽신굽신";
"FEVER Free Zone" = "피버 안써욧";
"Can't Focus" = "집중력 부족";
"Lefty" = "왼손잡이";
"Novice Here" = "초보입니다";
"High Class" = "오늘따라 잘 안되네";
"Hawk Eye" = "엄청난 동체시력";
"HAXXOR" = "킹갓엠페러제네럴";
"Jack of All Trades" = "올라운더";
"Come at Me" = "도전하시겠습니까?";
"Unforgettable" = "늘 기억되고 싶은 사람";
"Most Popular" = "인기만점";
"I Love Cats!" = "고양이 좋아요!";
"Clear All Songs!" = "목표는 전곡 클리어!";
"I Want You." = "친추 환영";
"Holy Land" = "성지순례";
"Only Study" = "이젠 정말 공부뿐이야";
"Every Morning (3)" = "아침형 인간 (3)";
"Most Improved" = "일취월장";
"Sprint" = "전력질주";
"Rhythm Power" = "리듬! 파워! 집중력!";
"Shut In" = "은둔형 외톨이";
"I'm the Boss" = "대장님";
"DMP Lover" = "포터블 경험자";
"What a Bookworm" = "문과생이 또";
"DMO Lover" = "온라인 경험자";
"Go Easy On Me." = "제발 살살 좀";
"Condition Disorder" = "컨디션 난조";
"Cute" = "귀여워";
"You See That?" = "그게 보여요?";
"Craving Technika" = "테크니카 하고싶다";
"Yes Sir!" = "충성충성";
"Hard Worker" = "노력형 플레이어";
"Let's Be Friends" = "친해지고 싶어요";
"Lurker" = "온라인 서식중";
"DJMAX Missionary" = "디맥 전도사";
"Test your Might" = "누구든지 덤벼";
"Born to Jam" = "타고난 플레이어";
"Don't Miss Out On Upcoming Events!" = "다음 이벤트도 기대해주세요";

//도전과제
"Play Count" = "플레이 카운트";
"Player Level" = "플레이어 레벨";
"ARCADE Mode Cleared" = "아케이드 클리어";
"4B TUNES Cleared" = "4버튼 모드 클리어";
"5B TUNES Cleared" = "5버튼 모드 클리어";
"6B TUNES Cleared" = "6버튼 모드 클리어";
"8B TUNES Cleared" = "8버튼 모드 클리어";
"FREE STYLE Combo" = "프리스타일 콤보";
"MISSION Cleared" = "미션 클리어";
"Total Break" = "브레이크 누적";
"Maximum MAX COMBO" = "최대 맥스 콤보";
"MAX COMBO Cleared" = "맥스 콤보 클리어";
"S RANK Cleared" = "S랭크 클리어";
"A RANK Cleared" = "A랭크 클리어";
"NORMAL Difficulty Mode Cleared" = "노멀 난이도 클리어";
"HARD Difficulty Mode Cleared" = "하드 난이도 클리어";
"MAXIMUM Difficulty Mode Cleared" = "맥시멈 난이도 클리어";
"X2 FEVER Activated" = "X2 피버 발동";
"X3 FEVER Activated" = "X3 피버 발동";
"X4 FEVER Activated" = "X4 피버 발동";
"X5 FEVER Activated" = "X5 피버 발동";
"Effector" = "이펙터";
"Total Score" = "누적 점수";
"ONLINE Mode Playcount" = "온라인 플레이 횟수";

//팁
"Each music's speed settings are saved separately." = "각 곡마다 설정했던 배속이 따로 저장됩니다.";
"ANALOG NOTE can be played by rotating the stick or holding it to one side." = "아날로그 노트는 스틱을 돌리거나 한쪽 방향으로 입력을 유지하여 연주 가능합니다.";
"System Settings can be changed from the main menu by pressing the touch pad button." = "시스템 설정은 메인 메뉴에서 터치패드 버튼을 누르면 변경할 수 있습니다.";
"In FREESTYLE mode, press the R3 button to add a music to your favorites." = "FREESTYLE 모드에서 R3 버튼을 눌러서 곡을 즐겨찾기에 등록할 수 있습니다.";
"In FREESTYLE mode, combos are cumulative." = "FREESTYLE 모드에서는 콤보가 누적됩니다.";
"Some music have hidden BGAs." = "몇몇 곡에는 숨겨진 BGA가 존재합니다.";
"When you achieve MAX COMBO, you can receive the music video for the current music." = "MAX COMBO 달성 시 해당 곡의 뮤직비디오를 획득할 수 있습니다.";
"While performing, press the touch pad to adjust the BGA brightness." = "음악 연주 중에 터치패드 버튼을 눌러서 BGA의 밝기를 조절할 수 있습니다.";
"In FREESTYLE mode, 2 players local play is possible, and each player can play a different mode." = "FREESTYLE 모드에서 2인 로컬 플레이가 가능하며 서로 다른 모드로 함께 플레이 가능합니다.";
"The button used to play can be changed in System Settings." = "연주에 사용되는 버튼 설정은 시스템 설정에서 변경 가능합니다.";
"FREESTYLE mode's combo accumulation can be changed in System Settings." = "FREESTYLE 모드의 콤보 누적 여부는 시스템 설정에서 변경 가능합니다.";
"ARCADE mode's music are chosen randomly according to the set difficulty." = "ARCADE 모드는 난이도 기준으로 곡이 랜덤하게 주어집니다.";
"The FEVER gauge increases according to note play accuracy." = "피버 게이지는 연주 정확도에 따라 증가량이 다릅니다.";
"You can change the System Settings UI skin." = "시스템 설정에서 UI 스킨을 변경할 수 있습니다.";
"If the game screen doesn't display completely, check your \"PS4\" Display Area settings." = "게임 화면이 전부 표시되지 않으면 \"PlayStation4\" 설정 항목 중 표시 영역 설정을 확인해 보세요.";
"In FREESTYLE mode, use the L1 button and R1 button to change the category." = "FREESTYLE 모드에서 L1 버튼, R1 버튼으로 카테고리를 변경할 수 있습니다.";
"In ONLINE mode, you can play music you have not yet acquired." = "ONLINE 모드에서는 아직 획득하지 못한 곡도 플레이 할 수 있습니다.";
"While FEVER is active, you can receive more points and larger combos." = "피버를 발동하면 더 많은 콤보와 점수를 획득할 수 있습니다.";
"You can use the L2 button and R2 button to change the speed during play, or from the music selection screen." = "음악 연주 중이거나 곡 선택 화면에서 L2 버튼, R2 버튼으로 배속을 즉시 변경할 수 있습니다.";

"ID" = "아이디";
"Password" = "비밀번호";
"Sign In" = "로그인";
"Sign Up" = "회원가입";
"Your data has been successfully uploaded." = "데이터를 성공적으로 내보냈습니다.";
"Your data has been successfully downloaded." = "데이터를 성공적으로 가져왔습니다.";
"Level" = "난이도";
"Sign in to get more features." = "로그인하여 더 많은 기능을 사용하세요.";
